Tg谷收人 （尋人：mm哥/紅哥 你去咗邊？）

新一年想改變下，
扮工扮學想有人陪，放假可以有人陪，
不如試下入谷一齊玩！
谷內會員男女比例一半半，
仲有專業搞手定期舉辦活動。

填完表就好快有人拉你架啦

mm哥 快啲返嚟好嗎

有冇人啊

推

有冇9up勁嘅人

推推推

mm你係邊

推多次

再推

有冇多啲wfh嘅人

我推

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

Q